Yoho Mall 居民出年仲請唔請村民入屋苑舞獅？

新鴻基管理費係包compulsory 包舞獅？